.TH "hotel.Spa" 3 "Sun Jan 12 2020" "Version 1.0" "Hotel Blue Bay Curaçao" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
hotel.Spa
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Classes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "enum \fBMassage\fP"
.br
.in -1c
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBSpa\fP (\fBClient\fP c)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBcommencerMassage\fP (\fBMassage\fP m)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBafficherInfos\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBfinirMassage\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBsetC\fP (\fBClient\fP c)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBMassage\fP \fBgetMassageEnCours\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBmasserClient\fP (\fBClient\fP c)"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Cette classe représente un spa
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
loic, yacouba 
.RE
.PP

.SH "Constructor & Destructor Documentation"
.PP 
.SS "hotel\&.Spa\&.Spa (\fBClient\fP c)"

.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void hotel\&.Spa\&.afficherInfos ()"
Cette méthode imprime une fiche d'informations 
.SS "void hotel\&.Spa\&.commencerMassage (\fBMassage\fP m)"
Cette méthode effectue un massage pour un client
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIm\fP 
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Spa\&.finirMassage ()"
Le client part car le massage est fini 
.SS "\fBMassage\fP hotel\&.Spa\&.getMassageEnCours ()"
Cette mèthode nous indique ainsi si un massage est en cours
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Spa\&.masserClient (\fBClient\fP c)"
On appellera cette méthode dans la classe main\&. Elle sert à simuler l'interaction entre le masseur et le client
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc\fP 
.RE
.PP

.SS "void hotel\&.Spa\&.setC (\fBClient\fP c)"
Il faut pouvoir changer de client
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIc\fP 
.RE
.PP


.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Hotel Blue Bay Curaçao from the source code\&.
